Live Photo 備份

除左iCloud 同用mac機之外
各位平時點樣backup d live photo？

Google photo 我知係其中一個方法
其實我想放落隻nas到

留名等學野

我直接將佢變video算

繼續推

繼續求🙏🏻